有幾多人準備買RTX 3090

1499美金

準備買
但唔想食炒價
會等下先

睇完真係幾心動

但應該就唔買,同埋FEEL到下代又要玩牙膏

所以今代真係可以直接攻頂

要放左張2080TI 先。。。

想抵玩3080s/3080ti
但唔知幾時出
花多少少攻頂係最好選擇

3080夠做了。 電視買左lg b9

GT610升上3080 效能有冇提升1000%?

3080仲要得10GB VRAM

睇個樣應該係留返黎玩掌門人

買黎做咩

唔知連炒價幾多呢 買返嚟上網都唔錯

文書機想裝

遲下出cyberpunk個個upgrade部機個價一定唔止

一野跳左2個世代
1080p > 4k

將1080P淘汰
將4K 普及
將8K 變成現實

點止1000%

做礦卡都抵啦

到時又貴D?

成萬幾蚊graphic card

電費單爽歪歪

香港大把有錢人

買得都唔care 嗰少少電費

4K係咪都輕鬆144

10幾個月後就被4070屌打...

要視乎AMD表現
如果AMD 唔夠打, 又會繼續牙膏

iphone夠年年出，咪又係仆倒去換

多成倍錢都叫多少少

load 左10秒先明…

呢一代咁撚勁 黎緊兩年我估會擠下牙膏先

如果唔玩PC fps game
講真 PS4 Pro, PS5 已經好夠 1/3 價錢

買黎玩拆炸彈可唔可以4K144hz?

pc fps game = 外掛大戰

決定等10090

AMD 逼害 牙膏 呀!!!!

無炒價應該會考慮同埋要等block

我情願買3090

有張2080ti頂住

買買買咗
有野買好開心

想買公版， 睇嚟只能夠硬食炒價

買NVDA 間公司好過啦

希望搶到張3090

講真就算老黄開價10皮

淨係依到都大把人買得起

仲未計出面

睇嚟要喺高登出面露營

+同fd12小時輪班不停mon住美森新蛋了

屌好似d人笑揸林寶油費貴

垃圾唔好拎出黎講

邊到有3090數據？

廿絲次次都買最高級

有冇Link 好濛

等佢體積縮減一半先買

用緊a卡見到都有啲心動

諗住平平地買嚟玩連還新接龍成日凝住派牌個吓唔撚順

4k mon冇計

預16-18k
希望夠啦

exact7ly

Evga 3090

3080=2080 2倍
3070=快過2080Ti
3090=8k 60fps

但3090都只係一萬頭 （2080ti要14000左右）

換顯卡了

咁20系列會唔會跌價

顯你老母卡

顯示咭 對唔住

一定啦 暴跌都似

咪傻

2080TI 萬4果張

3090一定要萬8 UP

今代default已經要去到350W

超頻可以玩到500W都唔出奇

到時D廠瘋狂堆料

堆到下面條PCIE 16都唔見埋就好笑(不過正常緊係上水)

好期待D廠直出360 420水冷,如果到時有咩正GAME 大作我可能都忍唔到手

3080=2X 2080呢一點水份極大

等埋AMD 4900x, 成部換左佢.

但周圍都講$1499美金

digital foundry實測有17x%-19x%增長vs 2080
考慮埋初版driver，around 200%唔算大水份

咁3090點樣1.5X RTX TITAN

8K60其實都好流下

不過睇下遲D會唔會更新DLSS

起碼要2X 2080TI先有機會做到平均8K60
3090唔夠快, 除非VRAM好有幫助

代表3090唔快得3080太多囉，估有25-30%增長咁上下

咁頂階卡都有分LEVEL既

然後你再望下香港班代理

想買到1499 可能真係要等下年

8K60應該講緊dlss?

rtx + dlss
8k60

條數圍唔埋
因為2080TI=125%
TITAN=130%~135%

佢D VRAM 玩8K都唔知夠唔夠用

張圖睇住先

始終成堆GAME都係無DLSS

近排想換電腦 一張3090直接攻頂定3080sli好

on9

sli
on9

2000收多張2080ti定買3080呢

即係titan=100%
2080=65%
3080=130%
3090=150%
囉

好撚耐冇睇硬件嘢

而家唔興sli???

我重係用緊第一代i7+660ti

唔興sli了
冇咩game支援sli
如果要運算直接3090啦

咁乜都唔洗理

直接攻頂3090

今代賣大包

雖然老黃條仆街又加左價

但性價比高過上一代好多

如果黎緊AMD同INTEL威脅唔到老黃

3090應該有排玩

得3090支援sli

sli 要1200w牛

唔知啦 官網就咁寫

1080可以rtx

可以開ray tracing
但效率其差

佢寫GTX

本身已經唔夠打，n 記咁恆係想食ps5 xbox 頭淡湯

終於可以順玩minecraft 4k rtx

加多dd錢買三股NVDA

3090 要幾W PSU先夠,用緊750W 諗緊升唔升上850...

sli is dead

正，3070直接平兩倍勁過上代卡皇 ，窮人恩物

根本冇人要，依家人地一張中價卡已經高過當代卡皇，價錢仲要平2，3倍， 2080ti要由一皮跌到落3500 先可以話有人慳幾舊埋單，如果以咁既比例計，千幾就可以上2060s,二千幾就2070s, 係既話其實對全個層面嘅玩家都係好事，btw應該就冇乜機會發生畢竟零售會蝕重本，所以都有興趣啲舖頭點放貨

太高峰險投資

我寧願留返其中一張d錢買下一代

當你真心
你行兩張卡 第二張效能只用到1/3 （仲要睇隻game支唔支援）

炒家

你要用到8K咩

有冇人知evga果張3090 xc3會唔會過熱
用緊itx擺唔到咁厚既卡

要賣腎了

10000%以上認真

買黎踩地雷一流

食乜鳩不嬲無nvidia份

夾炒，夾炒，夾到年三十晚

舊有用家，strong hold, 因為話唔等錢駛，張卡又夠用

未有卡嘅，就會買新卡，但又想執平貨

對大部份人黎講，2080Ti 夠晒做，再up 又要up mon,一闊三大

結果，等d 4k 高hz mon 平先會開始大量人買新卡

就算真係玩fps game
4k都唔係理想
玩得好/勁嘅話係反而downgrade個畫質，對比大啲易睇啲

老老實 PC仲有咩game值得用咁貴既卡去run

飛機game

買嚟都冇game carry到 買托乜

minecraft

rtx

4k rtx
2080ti得3x-4x fps

真心好廢

官稱公版750 ok
市版正常有OC 可能1000穩陣

睇咩要咁高清？黑洞

有冇巴打換卡會放2070/2080
想收張換撚左隻古代970

1000蚊啦

其實就算3090 8k開到盡都應該唔會穩到60fps

都唔係第一張過萬貴多幾千

買嚟 文書機用，邊個話用嚟打機

買到先算拉，第一水又要食抄價

1070 仲夠玩

垃圾都夠膽賣1500美元🤣🤣🤣🤣

香港起碼10算是常識吧

而家啲4k 144 moon真心貴

模擬飛行

下年有3090s

主要for 4K 最高效其實
然後大量人買4K mon

3090 4k推唔推到144

8K同4K實物差幾遠？

差4倍

張卡貴過部電腦

唔開dlss都係玩唔到8k不過已經好撚勁

再等

1070真係開始唔得喇

買嚟做EXCEL

好得意

fs20都唔夠開ultra
唔好講4k8k

2080ti開ultra得30fps
地圖視野距離重要縮細幾倍面積

做乜9

今代驚咪得囉
next-gen驚就未必得

開放式機箱用咩aio水冷

無需要考慮 只怕老黃無野比我買 即衝

今次買邊張

3090， 唔知有咩貨買到喎asus 掛 想evga但柒柒地

asus matrix

我lum都唔洗3090啦
3080佢都話係2080兩倍
2080玩4k都 40-50 fps，咁你3080玩4k咩特效都穩60fps la

之前張MSI 1080用左咁多年都冇事，今次應該都係買MSI

張2080ti 留返黎墊煲

umm 但模擬飛行 我2080S 4K Ultra 都係2-30fps
穩穩陣陣都係3090 d 同埋啲game 開埋RTX又大食啲

睇睇下想買rog

窮撚都係等3060算

咁呢隻既話又好似真係3090穩陣d既

想要2slot 3090 ,裝到落ncase 就得
唔知evga 張 xc 得唔得

主機咪一撚樣有外掛

唔好意思, 請問各位如果3070=2080ti 係咪都係穩4K 60FPS
咁3080 同3070 兩者分別係咪在於特效同texture 果啲可以開到幾高?

20系都無咩幾可開RTX
30系應該開始長開RTX

早1,2年冇錢買 所以買2080super 體驗高階卡
今次買硬3090

2080ti都唔係穩60

少好多
有玩過就知兩個環境根本無得比

thx 咁睇來真係要上3080

一步到位

梗係 machine learning la

3090啦

3090一定好誇張

我諗住買黎玩踩地雷同接龍, 應該勉強夠應付到....

2077

用緊3840x1600 160hz 張垃圾2080super 連90fps 都掂唔到 我估3090 都未必掂到144fps ，當然有最勁就買最勁

1920*1080睇黎好似冇咩意思
有冇3440*1440
而家用緊2080 玩GAME開ULTRA得60好冇癮

首先2080ti呢張都唔可以穩4k 60fps，我覺得張卡根本搵笨柒
3070佢話已經勁過2080ti，佢話係2070 1.5倍
你想穩4k 60fps應該買3080 or 3090

買得法拉利既人係唔會諗邊間油站平D...

玩deepfake

我得張RT2060, 有啲想換，但係好能貴

我有FD 打FPS 堅持要用1024 X 768 食雞 (佢兩年前用緊1080ti果陣已經咁講), 話容易d 睇到人

貴從來都唔係product 嘅缺點

電費用得幾多錢

到時香港只有騰訊同中共approve 既game 打....
你肯定到時有game 想玩?

3080 2k ultra

麻煩哂 唔好意思做伸手黨

同問, 用緊21:9 2k mon 既表示無乜人用21:9 做評測....

應該唔會出得咁快

我見通常當2K咁睇
#187有
似乎唔錯

早兩日試隻NEW WORLD
畫面唔係靚 但係ULTRA都係得60fps咋陰功 灰到

用緊2070s
覺得等埋amd出卡睇3080s會點樣先
如果都係699就3080s
唔食就直接上3090

要靚畫面, 我都係拎返部PS4 pro 黎輕鬆玩
玩FPS multiplayer 我就一定set返低畫質去提升反應力同位置感
畀人係咁殺, 靚畫面都係黑白mon

set到d草極像真 難睇到人先有真實感

冇睇spec
新出唔會買住
仲要等遊戲公司做好晒兼容先
尤其是amd

MFS2020

唔同玩法
競技game 無人會在意依種真實感
只有殺/被殺, 嬴/輸

僅係以benchmark計
聽講3080係2080ti兩倍
斷估超過10000%都有

等於打wargame 既務實派 (簡單迷彩衫褲帽手套+支普通槍, 跑得快閃得快, 純粹為殺敵要贏而用既裝備, 真唔真實無所謂, 最緊要打到對手同贏)
VS
像真派 (cosplay 到一身都係無實際用途既gear, 例如鐵網鉗同日抖裝夜視鏡, 成套裝著出黎近乎跑唔郁, 支槍改到好真上晒過萬蚊既parts, 但重到舉鐵咁, 純粹為enjoy 扮士兵同fd 自high 既裝備, 輸贏無所謂, 最緊要夠真實)

有冇2k

散熱面積增加

所以咪襯佢地連價都未定就重鎚出咗手先等d 人零願買卡唔買console

擺明係窮撚汁塊鐵皮 舊件塞埋一齊開到就、算算

仲有game未去到4k60 等多代算

nr200p ， 剛重執一次，aio去翻側架到，等3090出

Nvidia 真係識玩
將原本titan 嘅專業級顯示卡改個mainstream 嘅名, 咁就成功吸引到一班為咗追頂級嘅人攻頂

點會1年後4070，係都3070S, nvidia例牌兩年出一次

係，今年佢show hand 係怕9/10月amd出大招.

如果冇amd, 我地仲比intel nvidia昆緊水

唔開光追應該有60，但開左就...

今代msi個look 咁鬼似ASUS⋯⋯

想問2080ti 行2k有幾多

下年下一代驚要求又會再上升

其實我覺得已經好夠皮。佢依家已經算2級跳，完完美行4k+行到8k正常遊玩，如果去到開曬rtx 順行60以上8k 已經係3級跳了

屌， 等我放佐出2080出去先好唔好
成班人開埋on9 價 3000點賣比你啊

Email nvidia ceo 問佢點解發佈會前唔打電話通知你

Intel u 會唔會bottlenecks 張卡？

3000都算高，有d收2080ti都冇3000

我都係2070s
好鬼尷尬同3080都係4千幾....用左唔是好耐差一截

2k144moon出3090會唔會曬野

4千幾邊有可能買到

唔是差好遠

唔知 用緊2080s
但2k要度唔好係高 2080s一定夠用

小熊

買黎打飛機都抵返哂

1000 學生自用

8700k 3090 750w牛頂唔頂到 定要換隻1000w先得

你預3070 5000, 3080 7000, 2090 13000

年頭先換2k mon 估唔到佢直接推上4K

有人話係因為ps5同Xbox

老實講,買左3090真係呢十年都有排玩

link?

唔好咁老定 呢幾年啲科技跳得好快

台積電已經量產5nm 過多2年已經3nm

如果3090只係13000又ok...唔知rog得唔得呢依個價

請問唔打單機驚張卡咁勁仲有咩用途見到個價錢好吸引

但你問我其實去到4k 己經有d 樽頸位，你要買老練咁大個moon 先睇到8k 既分別，所以電腦台玩既話真係咩都夠，除非你砌黎當console 係電視玩，就可能有排追

AMD Ryzen 9 3900X + RTX 2080 VS RTX 3080 (1080p ~ 4K ALL ULTRA)

AMD Ryzen 9 3900X + RTX 3080 VS RTX 3090 (1080p ~ 4K ALL ULTRA)

super~~~

佢平過上一個titan 一千美金喎 唔係改名咁簡單

Buyers always prefer better efficiency on both power and performance, however ignoring the bottlenecks of game engines, modeling softwares, and lots of additional calculations during rendering and lots of ray-tracings.

It's over 9000

其實4K咩都睇哂啦...

Intel VS AMD

Intel® Core™ i9-10900K + RTX 3080 VS AMD Ryzen 9 3900X + RTX 3080 (1080p ~ 4K ALL ULTRA)

pixel控表示
4k只係基本

買3050 ti 玩1080p等21:9 5k2 g sync mon出先換4080 ti

2k以上我已經完全分唔到
暫時無需要買咁勁效能既玩物

未必, 3年唔使換都幾肯定
但之後 愈來愈多燈就點都要換啦

仲未計VR

等3060, 夠唔夠玩4K??

一定唔得

公版買唔買得過

痴線，console算老幾？

唔好傻啦，啲game一陣咪要求高到仆街，話唔定有12k, 18k.
你估佢地唔洗賺咩，今次仲要賣咁平

過往嘅公版散熱都好差
如果唔係玩水應該買返非公好d

11月有無可能買到非公版

吹水佢就叻

嗰條友唔好話十年
就算送張9年前嘅卡皇俾佢佢都會嫌大張嫌食電唔肯屌 (插)

GeForce 590 GTX (1.5GB * 2)

14000得喇啩

ROG-STRIX-RTX3090-24G-GAMING
12.53 " x 5.51 " x 2.27 " Inch
31.85 x 14.01 x 5.78 Centimeter

nr200p
預留安裝空間 - 顯示卡
L: 330mm H: 156mm W: 60mm

裝得落

我預18000買公版

英國msrp leak好似$1500gbp
香港炒價應該再高d

啱啱睇返係1569gbp

18000就不了...用番舊卡先

淘寶都好多有得訂喎

你有錢邊會有野買唔到

準備官網買公版托朋友寄返嚟

而家乜撚唔洗買喇股票輸到咁

萬鳩幾蚊買淘寶？

淘寶點保養法先

平時唔係會出ROG STRIX OC 版咩 遲下再出?

2080ti $999 rog 賣$13000
3090 $1499 rog 會賣幾多？

等埋ryzen 4000就換

聽到都驚

啱啱砌咗部全ROG機, 計劃緊買ROG 3090

用緊lg 34gn850-B 換3090係咪嘥咗張卡？.?

短時間都唔會換4k

單卡萬八不是夢

budget萬五，如果貴過萬五嘅話我用手頭上張2070Super頂多半年~一年先

AORUS 3090好大張

冇type c?

有人問
個直播講話會反映返比PM
不過睇好幾張卡既圖都係無type c

15000啦好冇？

準備1000 2080 ti

英鎊價
香港唔知

定價定街價先...如果個邊真係賣1590
咁我叫同事帶一張番黎算...唔駛煩

流出價 未firm

佢D result, 睇下好啦, 唔係實測來
佢用己知既資料計出來, 問題係己知既資料而家MARKET都唔夠, 係得DF實測過, 仲要係NVDIA指定只可以測某幾隻GAME, 又唔講得個FPS, 溫度果D

好似叫人用DP 轉USB-C

會唔會有3090Ti

uk一向貴d

好似有得訂 但幾錢都唔知

cls,愈出愈大張
過多二十年個機箱係唔係要雪櫃咁大部

咁如果uk貴啲...1590
咁香港有可能會唔過15000？
係就好

我預17k
希望夠

又話uk貴？香港仲貴？

rog 2080ti oc 19年1月係賣$14000-15000。3090我估18000

其實以前voodoo 都好大張

想放Rx460有人要？

1500 公屋自用

初初諗住買NVDA 送3090
而家未出3090已經冇左張卡